(台測)特務型戰 史密夫決戰史密妻 凸務Madam

沙士又殺入黎香港 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事背景定於1960年代的冷戰時期，美國中央情報局（CIA）特務拿破崙·蘇洛（亨利·卡維爾飾）和蘇聯國安局（KGB）特務伊利亞·科里亞金（艾米·漢默飾）被迫合作，阻止一個神秘的國際犯罪組織 「T.H.R.U.S.H.[註 1]」，原來這個組織是納粹餘黨，他們綁架了一名核武專家泰勒博士（克里斯丁·伯克飾），意圖引爆第三次世界大戰，蘇洛與科里亞金找到了專家住在東柏林的愛女蓋比·泰勒（艾莉西亞·薇坎德飾）..

2.約翰·史密斯在出任務到哥倫比亞的波哥大時，巧遇到一位名叫珍的女人，兩人在六星期後閃電結婚。
結婚六年後，似乎原本的激情被磨平，生活漸漸變得平淡無趣。史密斯夫妻兩人都是職業殺手，雖然已經成為夫妻六年，但卻不知道對方的真實身份。直到有一天，雙方被各自的殺手公司指派暗殺同一人的任務，才讓兩人發現彼此的秘密。一開始兩人想要幹掉對方，後來又不忍下手

3.一名美國中央情報局（CIA）內勤數據分析師蘇珊·庫柏（梅莉莎·麥卡錫飾），長期協助著外勤探員布萊德利·范恩（裘德·洛飾）。胖胖的蘇珊，是個傑出的數據分析專家，也是范恩的左右手，長期合作之下，對俊俏的范恩有著若有似無的情愫。但范恩與美女軍火商蕾娜·波楊諾（蘿絲·拜恩飾）交鋒時卻出師不利，讓CIA喪失了一員猛將，惡毒的蕾娜·波楊諾居然還列出CIA的精銳特工名單，向中情局挑釁

8 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野